各大移民撚正一懦夫

而家班真英雄準備入去受
一個二個拍下屎忽就走
你地話完攬炒就走
佢地一受埋你地嗰份

賭輸咗鋪抗爭
留底承受後果都好合理

唔洗攞流亡緊嘅人出嚟講啦
佢地係流亡呀

當大家諗住點移民既時候，有案底/還押緊係手足想移都移唔到。
重點係，當遇上政治危機
唔係去保護返自己既地方
而係逃走
當下一個地方遇上政治危機
都係繼續逃走
香港精神，揾錢走人，兩民主義，順民移民。口裏說不（說愛港），身體卻很誠實（走）。

咁你留喺度可以做乜嘢

精神分裂
引戰五毛

係啦係啦，移民係懦夫啦，最好就唔走
總之選擇移民既就係仆街啦，咁你有興趣屌埋英國，佢開條路比人移民

支共好驚人走咩？
有得走好走啦
帶走所有資產，咁先係攬炒香港

哦...屌，原來係on9仔，大家請起咗底先考慮覆唔覆

留係度除左係一份心意仲可以做咩。

利申：plan緊走

據《中國國際移民報告2020》顯示，2019年中國大陸有約1073萬人移民，移民海外人數排世界第3，主要移民目的地為美國（288.92萬），日本（78.48萬）和加拿大（69.15萬）。

呢個擺明係屌啲話走又未走嗰啲

你走唔到就話人哋懦夫
你正一垃圾呀

有冇新招呀屈毛師

有冇新招呀pr

引戰狗, 為大家帶來歡樂

特別係5+1班人

冇學識 冇技術 冇錢
唔係人地爭取 你地一世都唔會有機會移民

起碼我會留低承受番啲後果
因為你同我都有份造成

如果你話你冇份咁。。。大家會明嘅

你都幾柒

Sorry lor ,我係懦夫，我會帶哂d $$走架啦
5年後再戰
鬥長命都係一種選擇黎。。。。卦

你做你嘅垃圾，人地做人地嘅懦夫？

曆史上冇人鬥到中共

你睇下49年上海結果係乜！
香港未必及當時既上海

國安法係事實。

浪漫主義，英雄主義 ， wishful thinking 冇乜用

移民先係真正攬炒，你見支那狗想盡辦法唔俾外流就知幾驚，你日日掟火魔都嚇佢地唔到

下次應該先發制人
屈咗毛先

留係到比人當豬咁殺

連登鳩噏囉。

又係一個靠起底搵食嘅會員
現實中係咪要問人攞個連登ac先識講野

以一敵百
唔夠班pr玩
手下留情

有案底 手足
可以買單程機票

手足可
直接申請政治庇護

政治迫害
香港等同新疆

明晒移民去英國會仆街 美國會仆街 台灣會仆街
日本會仆街 總之走就會仆街 總之留係中國最好翠翠萬歲

咁你真係柒呀嘛

係都買雙程，免被懷疑

咁你做左咩

good idea
smart

香港人會一路 adapt , overcome , improvise

五毛，分化其多，學識面對，沉澱思緒

先可以繼續前進

哪怕你移民，走難，留低拼命

尊重每一位香港人

香港人將會=猶太人

有得起底睇嫁嘛，唔好咁柒啦你

而家唔移
到時你連登都唔駛上

拉

你唔止係毛，仲要係隻支那狗

樓主走人既話老婆一定難產死

又係呢句

走唔走都好，最緊要啲錢走
唔係到時係又封唔係又封

本是同根生。大家咁話
大家連登仔唔洗客氣

咁你想點 洗唔洗一齊坐
你都傻傻地 道德綁架？

不推文

正解

移民撚係講緊屌人唔移嗰啲

好撚同意
所以我都返大灣區 一齊建立民主中國

P牌 blank account pr打手

pull

呢個真
香港核心價值就係邊度有利益就向邊度走

講得啱 如果唔係都唔使急急腳改入境條例

記得用不推 將啲垃圾五毛狗嘅po拉返落去

唔好踢爆佢地啦

之前有個post，個女仔移民去台灣但返香港揾錢

移又話
唔移又話
樓主只係想企高位屌人

咁又點
唔通留係度等死? on99

好柒呀支那仔

留港交稅、被人打最英雄

咁....繼續係香港玩投票? 定係食黃店?

咩謂攬炒
掏空資產，唔做奴隸
一蚊都唔益你

武力打唔郁你咪用經濟
你估養大一個奴隸平

怕人起底？
留係度做野只會陪佢地坐
叫做莽夫
加上走左唔代表唔番黎
以色列復國用左幾耐？

佢地人口夠多搞輸出革命冇得鬥
QE黑錢之後折遷賠錢
去到外國乜都洗白

好！就一於五六十萬人一齊入監獄坐十年八載，睇佢起到幾多個監獄

THX巴，已block條7頭

共產黨唔夠account 用？
玩爛左個account 仲要keep 住開post

留喺到最後個個都變泥菩薩等人救

留名等睇「各大和理非正一懦夫」「冇坐過監冇資格講嘢」

吓, 你答咗㗎啦？

究竟係咪keep住屈毛會有rewards?

樓主冇錢移民？做乜講埋啲咁on9嘅嘢嘅？
一係五毛，一係不孝引人hi老母。

話愛港之後移民個班撚屌唔知有冇做過一次旁聽師呢

現實歸現實阿大佬

有錢嘅走，無錢嘅一係屈服，一係搵多幾年再走，唔通仲日日喺度原地踏步自怨自艾咩，唔洗生存？

無論咩年代咩國家，抗爭自然會有人行前啲，有人企後啲，什至有人要sacrifice。現實就係咁，接受唔到就唔好出黎柒啦

移民撚係講緊啲屌人唔移嗰啲會員

黃色洗魚圈

水魚

做唔到野，咁走人至少唔駛幫政權賺錢。

大家諗清楚到底咩人會叫人唔好走。留意番係叫人唔好走，而唔係分析利害。

btw，係海外可以做到既嘢多好多。係睇你做唔做姐

移去新加坡，可5可耳細力啲？

仲要叫連仔cancel 起底功能

我真係好撚鐘意香港

移民撚係屌人唔移，屌人留港嗰嗰

一個月前你先想組隊移民, 仲要打撚錯字

大家有眼睇

係咁嚴重的話，未免都返唔到嚟

習大大係真英雄全部屋企人都係懦夫

你成段野係講緊呢樣咩？

人嘅諗法係會隨著情況而改變
唔係唔比人變呀

正確

例如

條友不嬲弱智
對住佢唔洗太認真

永遠都係武力鬥爭取得政權架啦
中國歷史上有咩朝代唔係用武力打爆完人之後建立?

仲諗住和理非非 講法律? 笑死人

又係喎 好似話埋啲正常人
sor

各有各做呀！我日日揀過黃店先食，仲要攞錢出黎買份蘋果已好撚吃力，仲想我點？

原來中共真係咁驚人走～

onL.99

中共最想我地走曬
咁就最容易變成xg

咪你哩d撚樣，解放軍都未出已話打唔贏嫁，咁你地當初就冇撚鳩叫時代革命喇！上完街先知中央係背後撐柒婆？血都未敢流同人講革命？鳩叫就天下無敵，三罷都無能為力就革你老母咩！

咁你覺得唔走可以點打敗解放軍？ 繼續司法有險可守？ 繼續一國兩制不變形不走樣？

我唔認同呢樣野
唔係因為你係P牌就冇牙力
亦都唔會因為你3位數而擦你鞋
從來都係對事唔對人

點解風向可以變得咁快
2019年個個話要學台灣留底守護自己個地方 2021年個個話應該走
咁其實同梁天琦4 5年前講既野有咩分別
有事第一時間走佬

合法管有武器，係公海target 番紅色企業，加大佢哋成本。

海外黃圈，準備個圈子俾坐完出嚟既手足，睇你做唔做姐

重點係要分析下人地有冇講錯，就等同民主派講嘅野都唔一定是‘同一陣線’！

冇得打。
唯有盡量係僅有嘅空氣搵自由

可能移民係你嘅選擇
但係唔好屌留喺香港承受後果嘅人

合法管有武器打返香港？

咁現實中係改變咗嘛
有條萬能國安法

請問個戰局你睇成點？ 我覺得拜中一役係輸左，但台灣 英國 加拿大 歐盟 都算有收穫， 中共整個統一世界部署打亂晒～ 老實講已經係一個時代革命。 要流血不如去台灣參軍，正正式式對抗解放軍。 香港戰場已經攬炒完成，國安法等於出老解，目的都係要中共自斷一臂，當時都話出老解就返去訓嫁啦，你係想打老解決勝負？

又浪費咗個ac

咁你又屌移民撚？ 一向都話走留都尊重 ～ 兄弟爬山。

咁你仲見唔到個戰場俾班手足擴到幾大？ 由香港一點搞大到全球 去到外地仲有大把野可以做啊，岩岩先打左個會合～ 我甚至懷疑武肺原本要黎壓制香港，但又柒左 散到全球

童子軍對廿七軍有得打

支持樓主思路

移民唔係問題，問題係移咗民之後會繼續出力定係隱世不再問世事
前者嘅話比起留係香港可以做嘅事可以更多

咁你可以留低㗎嘛！
如果你要俾機會共匪拉

我覺得就算係後者移民亦已經帶走資金停止貢獻中共，都有幫助。後者既人繼續留港都只會係順民，而佢除非唔交稅拎綜援，否則留港工作、各項消費都間接肋長中共。

你地哩班只會等外國打救，等前線代你衝，等人地黎革命嘅自私撚，連革命都外判？自己地方自己救，三罷都未捨得攪就話革命出左解放軍喇咩？咁撚錫身就冇撚話自己攪緊革命喇！（人地偭甸死左咁多人都仲上街，你地呢？！會死人嫁！不了）冇不反呀，抗爭都要對手批准嫁，所以不了

要流血不如去台灣參軍？你同緊班流過血被人清算緊嘅手足講（係囉，你地都on9，係香港流血）
仲吹到自己已‘完成使命’咁有咩收獲？人地俾左個移民機會你地就叫有收獲？原來‘有得移民’就係你地推班細去死想換黎嘅野？原來前線打生打死嘅流血場面係為左幫你地爭取移民權利？五大訴求！原來已放左係垃圾桶！

唔怪得中大理大一役，都唔係出去救手足，而係番左去飲飲食食吃喝玩樂買下報紙抗爭啦好撚憤怒💢好撚憤怒但之後去shopping

推撚完班細去死，死人冧樓選舉都冇撚埋但自己就連三罷都未捨得攪就已話盡撚左力，跟住仲吹三罷冇用。係你地冇撚用！唔係三罷冇用！！

人地就留係度遂一俾人清算，自己就移民，唔係自私撚係咩野？

我自己決定唔走，但唔反對人移民

認真，就當今日緬甸明日香港
黑警直接見到異見者就開槍打

先唔好講拖男帶女一家大細嘅唔會衝亦冇可以要佢衝
我已經接受大部分人都唔會係攞條命出嚟為自由公義
唔代表佢哋唔支持唔讚同，亦唔代表香港人注定失敗

而係一個現實，人係求生唔係求死

我留低都唔係為求死，只係我問清楚自己
有承受｢為自由冒險｣依個義務嘅心態同條件

記住依個真係義務嚟，冇人有責任為香港而死
而且承受風險亦唔會比較偉大，反之亦然

一切只係｢個人選擇｣

我唔通低能到問黑警唔係無限子彈
點解當日大家唔一齊衝上去
死部分人就可以打返黑警轉頭

理智去諗，會選擇移民嘅人，係你點講都唔會冒死險進嘅人，但佢哋又會係支持香港自由民主嘅人，咁佢哋離開，他日都「可能」多一筆金援同在外聲音，留佢哋個人係度，反而咩都唔會做到

得喇得喇
個個都知你移咗民喇

bno 參軍（英國）